<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Ximena Marmolejo</title>
    <link>https://nicole174.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Ximena Marmolejo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Apr 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://nicole174.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollad@r de Software</title>
      <link>https://nicole174.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://nicole174.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola! 🤗
Para mi la cultura de un profesional de software debe de tener una mentalidad sobre el respeto a cualquier persona, tener la confianza de hablar sin temor a ser juzgado y sobre todo darle la confianza a las demas personas que lo rodean, debe ser leal a sus crenecias y tener lealtad con las personas que lo apoyan ya sea personal o profesionalmente y algo muy importante es que debe ser honesto con cualquier cosa que diga o haga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi Ruta de Aprendizaje</title>
      <link>https://nicole174.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nicole174.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Lo que he aprendido es:
 ✏️ Mejor uso de Python. ✏️ Un poco del uso de JavaScript. ✏️ Existen distintas maneras de desarrollar el FrontEnd de una página. ✏️ Siempre debemos de ser creativos con una página y sobre todo ponernos en el lugar del usuario.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://nicole174.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nicole174.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
